export default [
    {
        number:1,
        question: 'Obstetra e o profissional da saude que cuida .. ',
        answers: ['Da Pele', 'De Gestantes', 'Da Visao', 'De Fracturas e Lesoes'],
        correct: 2
    },
    {
        number:2,
        question: 'Qual foi o cargo de Mario Da Graca Machungo no primeiro governo pos Indepencia',
        answers: ['Primeiro Ministro', 'Ministro da economia', 'Governador do banco de mo√ßambique', 'Ministro da Industria e Comercio'],
        correct: 4
    },
    {
        number:3,
        question: 'Qual foi o cargo de Mario Sebastiao Mabote no primeiro governo pos Indepencia',
        answers: ['Ministro Da Defesa', 'Ministro do iterior', 'Vice-Ministro da Defesa', 'Vice-Ministro do interior'],
        correct: 3
    },
    {
        number:4,
        question: 'Vasco da Gama entrou em Mocambique a partir ..',
        answers: ['De Inhambane', 'Ilha De Mocambique', 'Da Beira', 'Nacala Porto'],
        correct: 2
    },
    {
        number:5,
        question: 'Quem foi o primeiro navegador Portugues a chegar a Mocambique',
        answers: ['Vasco da Gama', 'Luis Camoes', 'Pedro Alvares Cabral', 'Cristovao Colombo'],
        correct: 1
    },
    {
        number:6,
        question: 'Quem e o actual Presidente da Russia',
        answers: ['Jair Bolsonaro', 'Kim Jong-Un', 'Vladimir Putin', 'Gabriel Timba'],
        correct: 3
    },
    {
        number:7,
        question: '"Lagrimas Nas Ondas Di Mar" e um filme realizado por ...',
        answers: ['Sol de Carvalho', 'Mickey Fonseca', 'Julio da Silva', 'Mascarenhas Gotine'],
        correct: 3
    },
    {
        number:8,
        question: 'Que Pais venceu o campeonato Africano das Nacoes em 2019',
        answers: ['Argelia', 'Tunisia', 'Nigeria', 'Sinegal'],
        correct: 1
    },
    {
        number:9,
        question: 'Que Pais foi Campeao Mundial de Futebol em 2018',
        answers: ['Portugar', 'Alemanha', 'Espanha', 'Franca'],
        correct: 4
    },
    {
        number:10,
        question: 'Mafambisse e um Posto Adinistrativo localizado no distrito de ',
        answers: ['Dondo', 'Nhamatanda', 'Marromeu', 'Marringue'],
        correct: 1
    },
    {
        number:11,
        question: 'Machipanda e um posto Adinistrativo localizado no distrito de...',
        answers: ['Sussundenga', 'Manica', 'Gondola', 'Vanduzi'],
        correct: 2
    },
    {
        number:12,
        question: 'Quem foi o primeiro ministro do trabalho de Mocambique independente?',
        answers: ['Armando Panguane', 'Jossias Mupandza', 'Jose Oscar Monteiro', 'Mariano Matsinhe'],
        correct: 4
    },
    {
        number:13,
        question: '"O ultimo voo do Flamingo" e um filme realizado por..',
        answers: ['Mia Couto', 'Pipas Forjaz', 'Joao Ribeiro', 'Lucinio Azevedo'],
        correct: 3
    },
    {
        number:14,
        question: '"O Grande Bazar" e um filme realizado por..',
        answers: ['Folege Ricardo', 'Lucinio Azevedo', 'Jose Cardoso', 'ISabel Noronha'],
        correct: 2
    },
    {
        number:15,
        question: 'O Bairro Albazine na cidade de Maput faz parte do distrito Urbano ...',
        answers: ['Katembe', 'Kamubukwana', 'Kamavota', 'Kanyaka'],
        correct: 3
    },
    {
        number:16,
        question: 'O Bairro Mafalala na cidade de Maputo faz parte  do distrito urbano ...',
        answers: ['Kamaxaquene', 'Kamavota', 'Kanyaka', 'Kanlamankulu'],
        correct: 1
    },
    {
        number:17,
        question: 'Quem foi o primeiro Ministro da saude de Mocambique Independente?',
        answers: ['Helder Martins', 'Aida Libombo', 'Monica Macamo', 'Ivo Garrido'],
        correct: 1
    },
    {
        number:18,
        question: 'Em que clube joga o Atleta Mocambicano Mexer',
        answers: ['Nacional Madeira', 'Granada FC', 'Rennes FC', 'FC Bordeus'],
        correct: 4
    },
    {
        number:19,
        question: 'Sobre que parte do corpo humano incide o trabalho do Otorrinolaringologista',
        answers: ['Cabeca', 'Barriga', 'Corracao', 'Osssos'],
        correct: 1
    }
    
]
